====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans cette action partagée , le travail du paysagiste trouve sa pérennité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

